Italo Moda 型家梳化一問

如題
有無巴打買過覺得點？
上網無咩評語

Quality 幾好 但價錢唔值

輕輕一推